有冇人試過踢波，兩隊都著墨綠色衫會點？

會唔會傳傳下波傳咗俾對面嗰隊？

問吓香港黑警 佢地好熟

今晚佢地傳咗個催淚彈俾自己隊

人哋啲波鞋護膝全部都係自己設計你點買啊